【偷窺毒撚】不獲邀參與太平洋軍演 支那軍間諜船出動

美國海軍與25國家，進行年度環太平洋軍演，美國國防部則指出，一艘中國間諜船在演習附近的海域，美方指這是解放軍正在窺探這次演習。

美國海軍太平洋艦隊一名官員稱，正密切注意一艘出沒在夏威夷附近國際水域的中國間諜船，這艘船在美國專屬經濟區內活動，美方為這是在窺探演習的情報。美方認為，間諜船不會進入美國領海，也不會干擾正在進行的環太平洋軍演。美國海軍已經採取「一切防範措施來保護重要的資訊」

美方本來邀請解放軍參與這次軍演，但美軍認為，中國不斷在海上擴張行為，與環太平洋軍演的原則和目的不符，美方撤回邀請。美國國防部發言人海軍上校洛根更稱，解放軍在南中國海的行動破壞當地的穩定，違反了在國際水域自由航行的國際準則。洛根說：「中國的行為不符合環太平洋軍演的原則和目的。」

今年的環太平洋軍演，共有25個國家參與，共計45艘戰艦、參與人數達2.5萬人。

美國之音

中國或成最大贏家

黎做戰靶？

送大量支那蝗軍畀美軍玩真人call of duty

係喎，叫得間諜船
係咪可以打沉佢無仇報？

唔叫

梗係啦

好小家，人地唔斟佢玩就偷窺

今年的環太平洋軍演，共有25個國家參與，共計45艘戰艦、參與人數達2.5萬人。

25國聯軍

南斯拉夫2.0
中國人民志願軍2.0

有聲

軍演就係準備打柒你 叫埋你黎托撚呀
全球一齊軍演做乜鳩
打外星人咩